我諗文宣組要明白，依家係黑社會x警察無差別攻擊元朗居民

嚴重性同同鄭捷/奧姆真理教無差別攻擊差唔多